[侵侵識玩] 侵侵表示微軟必須就 tiktok 嘅交易交「特別稅」

即係話如果微軟買Tiktok 嘅交易金額係500億，美國政府一定會分其中嘅四百億，甚至更多，淨低先俾 Bytedance。侵嘅意思係「冇我做中間人？你嘅Tiktok 一早玩完啦。」

=======================================================

【有線新聞】美國總統特朗普指不介意微軟收購TikTok，但任何由美國公司收購TikTok的事宜必須於45天期限內完成，否則TikTok不能再在美國運作。

特朗普在白宮見記者時，證實給予TikTok45天期限洽談交易事宜：「我將日期定於9月15日左右，屆時TikTok將在美國停業。」

特朗普指不介意微軟或者其他美國公司收購TikTok，但需於下月15日或之前完成。他又補充指華府需要從此宗交易獲得大量金錢。

特朗普說：「一大部分的價格將交予美國財政部，因為我們令收購交易得以實現。」

白宮貿易顧問納瓦羅接受美國有線新聞網絡訪問時說，任何TikTok的潛在買家如果在中國有業務可能會有問題，指微軟的搜尋引擎Bing及通訊平台Skype實際可讓中方審查及監控，問題是微軟會否受到危害，暗示若果微軟買下TikTok可能要從中國撤資。

TikTok母公司字節跳動發聲明指，字節跳動始終致力於成為全球化公司，根據目前情況考慮在美國以外的主要市場重新設立TikTok總部，以更好地服務全球用戶。

咁微軟今次真係要多謝聯邦政府既

The Arts of the Deal

Trump

果然係生意佬

點解講嘢咁似黑社會

大豆侵撚唔見晒

咁同勒索MS有咩分別

改名做Tiktok侵

無佐第二階交易協議

但從M$身上抽番奶共所得既利益

佢可以唔買

下次中共繼續喺微軟嘅TikTok發動洗腦攻勢，佢又點擋呢？

美國政府點都唔會令微軟冷手執個熱煎堆

收稅姐

Deal maker

微軟夠膽未唔做野囉
下次中共仲可唔可以發動攻勢都未知

大豆侵果班係咪又要改口：佢只係個生意佬

打劫敵國, 打劫內奸, 令兩家稱臣

戰狼仲唔出動

It made me laughhhhhhhhhhhhhhhhhhh!!

He is truly a DEAL MAKER !!!

hahahaha!!!

賺返黎補貼軍費

侵侵

對付中共黑社會
梗係要用黑社會方法

A GREAT book to read !!

姐係出500億 有400億要比政府, 真係買得過咩

抖陰 微軟 我要進來了

其實點解唔係facebook買

你死開啦五毛

如果Tiktok可以繼續照預期咁發展，400億係賺得返有突啦

500億，有400億俾政府，100億俾大陸佬

會唔會係ms俾500億狗音，然後美國財政部抽狗音400億

佢真係當政府係牟利機構

佢開啲用户去洗腦，好似BLM事件咁，微軟可以做啲乜

一定係ms俾500億，政府收400億，剩下100億俾大陸佬啦

等佢買左先講喇 屌

中共都口吾俾Facebook google WhatsApp 嗰啲中國市場啦，雖然目的唔同，但唔明點解中國閘人就得人地閘佢就呀支呀支摩鼻哥

睇嚟Tiktok 比人捉到痛腳捉到應一應
唔deal就大條道理ban你

手法黎講就肉酸d lor

侵：「要不是我⋯

當你支那app狗咁撚

終於知點解大陸咁多微乜微物
原來係準備比微軟收購

可以唔買架

要交稅收購價自然低
變相勒索tiktok

佢想架 但再買就俾人告壟斷

放佢其實撚佢

咪換個講法: 你唔洗旨意買

一邊唔會收少400億
另一邊點會比多400億

變左美國公司
佢俾人捉到冇把關
破產都有份

人地句野唔係講笑咩

MS貼錢做雞

回血劍

大豆撚：

血都唔比你回

你點證明到中共有份？

民主黨同一班左膠點睇

淡友俠有online見到佢係另外Dpost
平時唔係立即開工既咩

？你點理解到
起個底，明晒

跟本一蚊都唔應該比到支那
因為本身就係會ban鳩佢 係國內班友唔肯無得玩
抽佢98%差唔多

你諗清楚, 如果交易唔成買方唔會蝕底㗎喎
而限期之內如果賣唔出, TikTok就一定要結業, 到底係勒索緊邊個好清楚了吧

微軟=微共

Trump 真係要收手 不如直接宣佈MS 係國企，政府擁有仲快。咁樣打劫私人公司嘅交易真係好差，以後邊有人信你，不如改行共產主義。

【山寨品牌】上海「小i機器人」控Siri侵權 向蘋果索償$110億

好事黎 舊錢美帝食左大半 又可以全數將一個咁大基數用戶既平台變成全美資>>受美國監管

而且幾大可能收購左會有專人監視住tiktok us仲有冇受支那影響

有就直接再ban加msft找數 點都係美帝嬴

果啲稅相信會喺賣價之中扣除 , tiktok 可以唔應承而一拍兩散

#savetiktok

抵啦 錶機
侵侵打尻支那先禁tiktok 你仲想冷手打個熱飛機
係咪好應該比D交待政府呀

你當人地戇鳩咩大哥。。。。。唉
人地 CIA FBI 唔開證據唔代表唔知架

錢錢錢

抖侵
反侵撚吠都唔吠下

美國人雙贏

點解唔用國家安全來包裝件事，重點好似放左係錢咁

其實真係劫鳩咗個公司

行政指令出左 deadline 9月15前賣唔到就會完全封禁

屋企兩個廢老仲話等強國反擊

唔駛理貿易協議，侵侵開始將佢做deal 響其他地方發揮出嚟

唔鍾意？
Quit美國囉

咁無人叫你走去用個自己既PRODUCT
搞人地個BLM搞到RIOTS
又搞鳩人地大選
仲未講拎哂D DATA送中
做埋SPY
你咁無賴 點唔用黑社會方法對付番你

小夫

做deal 嘅功力...

面對你老細-世界最大邪惡恐怖分子非法組織，唔射幾支核彈俾你老細，已經好高尚情操啦。

問題係tiktok 美國過千萬用戶，隔離post 先話有一億用戶反對ban tiktok。如果真係冇得用 trump 仲駛選，希望trump trump 生性 忍多陣先啦

生意佬之極
一係俾錢一係執笠

果然係生意人

咁做同共產黨有咩分別？

侵侵絕世好橋

俾錢：Microsoft 可以四國打facebook
唔俾錢：Microsoft 自己玩Linkedin

佢真係好鍾意做 deal

killed two birds with one stone

你覺得你諗到既野佢諗唔到
成個白官應該有曬data
玩既人有幾多係大機會投佢
計過曬數分析曬data先行動既
你真係當人on9㗎咩

浸玩大左
tiktok 唔賣，等侵輸左
再賣或者再開
100億 係蝕本生意，只會迫狗跳牆

仲要未計幾多五毛同小粉同戶

facebook表示，我洗咩買，抄咪得囉

屌

大把30歲以上既美國人應該支持
太多抖音撚做on9野
等班10-15 歲既人有票選既時候都老到退休啦

你又岩喎

習大大快d禁windows啦

唔同
而家係美國政府幫ms 壓平個價買 tiktok
收返少少回佣都得掛

應該估算左佢本身票源
投佢嘅後生應該唔多
會投佢嘅又唔會因為佢ban抖音唔再投
成件事影響真係唔大

標準答案:侵撚狗

沽名釣譽

愛國商人

你講緊個一億
係個班加埋有一億 followers 既 KOL
當中有幾多係 bot 撚知咩

任何TikTok的潛在買家如果在中國有業務可能會有問題，指微軟的搜尋引擎Bing及通訊平台Skype實際可讓中方審查及監控，問題是微軟會否受到危害，暗示若果微軟買下TikTok可能要從中國撤資。

死啦，我唔係好明點解Microsoft 買完Tiktok要係中國撤資

其實咁做對美國信譽損失遠超400億
姐係對任何公司都可以咁做
你做完 ,公司會留條刺
破壞左美國咁多年信譽

傻啦，M$ 不知幾想即刻買啦，
咁大個user pool 同content，
不知幾值錢

擺明係針對你大陸la, 下一步就一定係wechat
當年逼走google, facebook, uber 逼咁過癒丫拿

完全係北平共产党嘅手段，以彼之道，還施彼身

tiktok控制左美國好多後生豬
其實佢可以攬炒唔賣

咪撚癲 冷戰係咁

問題係一個法治國家，係唔可以咁做
有違法治精神，你咁做同中共無分別

左膠睇唔到

所以Trump可以 4 More Years嘅話香港終有一日會光復，但Biden 對中共做事決心能力皆欠奉，比Biden 上嘅話香港九死一生

因為要對付你 所以要變到同你一樣

仲有人話只靠兩黨就夠喎

侵侵佢而家就係同你講緊national security
邊個當權講既野就係法治精神
你可以唔認同 但呢個係事實

後生仔無選票，侵撚洗睇班塞豆窿面色咩，等班後生岀到社會就知錢同福利唔係得來咁易，佢就知當下既自己有幾咁on9

反而侵咁做會得到唔少成年人/家長既支持，抖音係會愈玩愈拉低智商，正常智商既成年人都會對抖音反感

美國後生真係一代不如一代

佢話中共法律容許提取tiktok用戶資料
已經夠

可以唔make deal，無人叫你一定要deal
只係你deal左要打高稅，國家都係為自己買保險

美國《福布斯》雜誌網站7月曾刊文援引一家諮詢公司的民調顯示，33%的美國成年人表示反對封禁TikTok，其中最強烈的反對聲音來自18歲至29歲的年輕人，占到五 成以上。

肉酸都唔夠大陸咁柒

所以Tik tok 用咗好多五毛谷view

但係呢堆人本身都唔似會投佢
理撚得佢哋死咩

五毛終於出現

無自由市場？

推

以家係打劫，用國家安全理由
寧願直接bam左，都唔好打劫

柒頭收工啦

微軟跟本係紅底
有咩俾入侵微軟
呢得更快更深入
貪污腐敗
無分國界

抽税師

不義之財收番比國家有咩問題

咁個app係咪真係會send資料返中國先？

其實微軟冇損失，

損失最大係張一鳴，本來佢間母公司遲D上市，可以納到近千幾二千億，

而家微軟五百億就打發到佢走，佢張一鳴實收嘅話，都唔知有冇50億美金，

淨低當然被美國政府納咗。

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

特朗普說：「一大部分的價格將交予美國財政部，因為我們令收購交易得以實現。」

佢擺明玩9 tiktok
你限左日子賣 賣唔到就要走 一定禁到你個價低一低
唔好唔記得侵侵係生意人 對佢黎講有著數既deal
何樂而不為呢

咁MS可以唔make deal，冇人逼佢。

姐係遊行果時打劫中銀，starbucks，小米一樣

浸爺 好波

當年凍結納粹同日本資產有無對美國造成信譽影響？

低B
＄係Microsoft 比

應該係抖陰仲賣唔賣
本來諗住收50B, 而家番10B

好醒，表面上比你買，但出招等你主動放放棄

凍結 打劫差好遠

咪撚左膠啦
宣言都講到明要世界揀自由世界定獨裁，面對現實啦

John_Weak

白痴仔 打獨裁政權又要跟法治同你玩?
德國納粹會唔會受你法庭制裁??

等睇中共反制， 要微軟賣業務俾華為

一個唔係法治公平嘅國家，只會開始獨裁

邊撚到打劫？家陣講撚到明你可以deal，deal完交重稅，你可以選擇唔要deal，話到明國家安全，國家買保險都有問題？

你分清楚何謂打劫先，打劫仲有選擇？

嘩 呢個好睇呀

我屋企人好嬲好嬲好嬲
話美國發窮惡

就係要留條刺係到
話俾所有公司知，奶共即係人類敵人，唔會有好結果
呢d 唔係破壞信譽，係建立威信

咁當年英國美國係咪應該同德國納粹法庭上告佢?

唔鍾意咪quit美國囉

做多咗啦

幫佢㩒價姐
要抽重稅佢自然會係收購價到調整
原本500億抽100億稅咪開350億比字節囉
100億交特別稅50億自己既風險保償
你要就要唔撚要下個月15照就一豪子都無

美國又窮
日日補血

Take advantage 咗咁多年 依家黎擔心

俾你買，但係整到收購條件好苛刻

可能因為微軟同 Facebook 會合作呢

反共友quit左香港未

一係食骨一係乜都無

微軟想自己分一杯
facebook就好明顯推緊tik tok直接被ban

法治唔公平？家陣無得比商家佬提告？告又無告，判又未判，咁快比你話開始獨裁

獨裁就武力鎮壓左BLM啦
唔好咁左膠，天真啦

侵侵
中國人最鍾意玩依d
而家侵侵師夷之長以制夷

共狗你主子又嬴啦

本身直Ban
奶共ms執雞
Trump: fine 分大份畀政府

想做下隻5號仔？

一定會啦，識支共咁耐，仲唔知佢果籠野咩？

分分鐘唔只要交美國稅
因為係買埋5眼國家業務

買平貨

微軟快d收共狗錢
到時阿侵又有得回血

比人踢爆講支那衰野比人ban ac

一蚊都唔比
直接BAN啦

劏自己人做乜春

話美國無賴？你瞓醒未呀？
你正常做生意邊個會搞鳩你呀？

成堆5毛出來講美國點點點
記住你可以唔賣架

TikTok母公司字節跳動發聲明指，字節跳動始終致力於成為全球化公司中共致力於入侵全球，根據目前情況考慮在美國以外的主要市場在其他舔共國家重新設立TikTok總部，以更好地服務全球用戶。

咩叫自己人
奶共咪劏你
big tech都唔少反侵啦

唔買咪唔洗比人劏

就算唔係微軟都識自己係收購價扣啦
仲要扣多筆仲風險管理呀
反正支那唔賣下個月15號就連一豪子都收唔番

微共係自己人？

你要記住喎，而家傾嘅deal 係美國包埋加拿大，澳洲，新西蘭嘅市場，
總之呢次張一鳴GG，不過佢唔賣，渣都冇……

d疆屍戶口咪Ban鳩佢囉
fb twitter本身都要做架啦

仲要開左個頭
以後連中資美股退市都拎嚟玩呢招

緊急法 行政命令來，有冇經過國會商討？？上訴得來，都死左啦
你估侵唔想獨裁？

d 5毛咁緊張美國做咩

正解

唔緊張無得撈

中國人, 比D志氣, 不為5斗米折腰, 唔好賣

分別就係侵搞尻共產黨
共產黨無一個係磨菇

共產黨會搞尻你
無論你係咩人有幾幾無辜
佢都會收割你
香港人做錯咩要比共產黨搞？

其實係幫m$壓價

抽撚完，補貼翻俾抖音既美國對手

你真係搞撚笑，分清楚總統同國會先講行政命令啦

照你咁講，去到國家被滲透，戰爭情況，天災人禍都去國會商討左，嘈個大咬先啦

簽左條你唔鐘意既行政命令就可以話人想獨裁，咁羅斯福係大獨裁者

你驚ms唔買 不如驚支共下令唔俾賣 寧願收檔等班𡃁仔搞鳩侵啦

5毛黎

賣得即係好撚缺錢

收返1000%稅先好
回血劍

99.99999%啦

睇返MS個收購簿仔，抖陰似凍過水多啲

點解最近中國完全無任何反制措施
得幾隻五毛出嚟食下屎
藍絲手足輸了

咁大單deal
政府抽佣都要嘅

大陸冇左蘋果，蘋大鑊d定大陸大鑊d？

中國ban 晒d海外app
美國ban9 番你一隻中國apps 都好合情合理啦

點解美國唔自己出個類似抖音既apps

只係對等既行為
偉大中共國唔會怕既

facebook 好似整緊

CLS
撚狗咁撚

朱西伯格上個禮拜咁撚老實就係因係咁
如果直接ban抖迫, 最大得益者一定係Ig

成班不學無術5毛，民主自由係不包容獨裁㗎，任何獨裁者/政權借民主自由方便去行駛獨裁都係不被包容和禁止。

tiktok前有個vine
唔知點解無咗 好似twitter決定唔玩?

我引述下wsj 其中一段內容

“It is com­pletely unortho­dox for a pres­i­dent to pro­pose that the U.S. take a cut of a busi­ness deal, es­pe­cially a deal that he has or­ches­trated. The idea also is prob­a­bly il­le­gal and un­eth­i­cal,” said Carl Tobias, a law pro­fes­sor at the Uni­ver­sity of Rich­mond.

識玩喎

ON99 / 毛

fb 抄過，但衰咗，從呢方面講，
Tiktok 不愧係一隻劃時代嘅app，
雖然佢係敵人，但我哋都唔可以睇少佢。
好少apps 能夠頂得住fb 嘅抄襲而唔收皮。

聽講vine嘅片長唔可以超過6秒，太短……
我都係上網搵咋。

tiktok違反國安法
將資料送到去強國 已經足夠理由全面封殺

佢上台前話失業率低過4％
個班經濟學家同奧巴馬個個出黎恥笑佢
19年開始到肺炎前個個潛到入地核

有個生意佬做總統真係唔同啲

普通政客坐總統呢個位，一定諗唔到咁多開源節流方法

就係想趕鳩你走 或 開拖

支那佬有撚得選咩
唔賣分分鐘渣都無
咁貴本身都無幾多個買得起仲要剔除咪比反壟斷委員會搞緊既四大巨頭
跟本無得選

win win

Deals are my art form. Other people paint beautifully or write poetry. I like making deals, preferably big deals. That's how I get my kicks.

其實要改限制好易
岩岩google咗係twitter決定shut down
& 其實只係支共以本傷人
瘋狂sponsor D KOL/明星用tiktok
之後就會多人用

侵打張好牌佢上就真
而加好大機會濺價入手

收購抖陰即係比支共極權賺，支共愈強大愈損美國，咁樣制衡都係為左維護美國利益
睇落好霸權，不過人地民主國家，如果人民唔認同今次做法，佢下次自然冇得撈

但佢可以點抽稅？立條新法例出嚟？

微辣...

其實抖陰片有咩好睇?

唔賣咪變0囉
你做生意就仆街喇

係
同埋本身堆社交媒體就有政策去應對呢d問題
政府施壓就算唔想都會自動波清左堆疆屍acc
一鳩就清哂佢啦洗撚理支那有無份咩
呢d留番比fbi慢慢跟

你以為淨係生意？
中共用左咁多年滲透
你見5G，澳洲 香港 非洲 咁多國家對中國幾依賴
佢可以用tiktok黎換美國人民同政府對立
依啲先係國際政治
你做官員就亡國喇

難怪連 Marco Rubio 都唔反對做呢個 deal ，唯一輸嘅係字節跳動……

係話成億個用戶有幾多水份都未知
同埋朱西都搞新平台啦
仲好像會律貼製作費來搶人
好快就無左件事啦

買家可以將收購既上升成本轉嫁係賣家身上

最重要份交易合同出爐

潮流野一過左氣就可以88
朱西又準備搞番個
班user會唔會咁長情等你再開？

善用起底

ms俾500億，美國政府收450億，剩下50億俾大陸佬，
最後侵侵淨係俾2億打發走大陸佬又得……

師兄打緊冷戰呀
成班盟友等緊生劏支那分豬肉咋

用咩法例收先得架?

之前個個吊侵侵比微軟收購真係傻，收購到，班後生理鳩邊個，總之仲有得玩就得，金竹分鐘又贏埋年青人選票，仲有係微軟旗下，更加可以控制tiktok唔比支那人參與！一舉兩得，生意佬真係生意佬，神又係佢，鬼又係佢

收中國定微軟？
無睇

啱啦
可以賣到錢已經好寬宏大量
仲想賺大錢？！

好似話隻app有template畀你好易咁抄片
當有一條片紅咗，就會有無數咁多條模仿嘅片
吸引到人去拍片自然吸引到人去睇

強制技術轉移。你支那做開

obama真係唔會識咁處理

唔使咩法例架，你當普通商業談判咪得，
侵侵代表美國政府做中間人，響ms 同大陸佬之間make deal，
事後攞番四百幾億做佣金，好正常啫。
唔想make deal，到今年9月15日都make 唔到deal，侵侵就用行政命令禁止Tiktok 運作，你咪唔好make 囉。

應該係咁

離岸公司避咁多稅，交返好少事姐

block fb google block得咁爽

有咩問題

知唔知咩叫罰款？
侵犯人私隱唔洗付岀代價？
本身之前都衰過幾鑊啦
要做你揾人爆開你隻app來睇應該仲精彩

微軟俾500億大陸佬，
但大陸佬最多實收50億，
其餘就美國政府納。

勁，尻屈

個稅會喺買賣價反映啦

如果爆到就一早爆左
爆左名正言順得全美國支持
證據唔係咁搵到

大陸直接禁
而家比個機會抖陰賣盤，非常符合資本主義原則

仲要扣番堆得綠卡無歸化既支那人本身都無得投

其實idea係幾好，但可惜會紅嘅片已經定左形，一定係做埋啲鳩屎野，已經去到鬥on9嘅程度，跟住個個都跟”潮流”做on9野，搞到玩親抖陰都成件on9仔咁成個形象其實好撚柒

而家真係the art of deal

d人都係要個平台做d on9野姐
個平台係tiktok搞定朱西搞
根本無所謂

睇來連登仲無言論自由過港共

冇人煲大啫

比ms 食到仲點獨市social media 市場

原來美豬咁想送中，當年Snowden 賠上前途去爆料真係唔抵

屌，笑咗

唔收購無得玩又可以推番個波比Ｍ＄，由D FANS日日去洗BG版好過啦

美國人一講錢個個上身,因為呢個地方有錢大撚晒,無錢唔止訓街, 慘撚過死

仁慈過凍結啦
你唔賣仲可以拎番公司資產走
凍結左條連公司資産都帶唔走

唔止，佢加埋課金功能，可以即時課金俾KOL，
呢樣野 fb，ig 做唔到。

呃雕

由科技公司一野變左社交平台巨頭喎
多多錢都課呀

應該唔會朱西自己搞緊個新既
同埋本身都比反壟斷委員會針緊應該唔會差隻腳埋去

幫手壓完價就收返佣

講真美國已經好比面睇在d基金公司份上留番塊遮醜布比d支企無剝佢地光豬
真係要玩揾人逐隻支那app爆開來慢慢睇逐個開罰單
班支那人跳樓都唔掂

朱西食咗ig，將ig 個story 加入去fb 到咪就係想打tiktok

其實都無劏m$
羊毛岀自羊身上收幾多都係壓番條支那人價

慢慢啦

俾人偷咁多技術同滲透 隻眼開隻眼閉咁多年
又俾人用抖音干擾選舉
唔可以反擊？
懵撚咗呀你？

對你呢啲五毛唔洗

係，
侵狠起嚟直接查封tiktok 都重得，
唔咁做因為班金融佬同大陸企業有太多關係，
比面佢地先唔做到咁盡

巴打仲記得喎
果然好記性
我好想知呢位law prof講既illegal位係邊

侵侵鳩up下你班連登仔咁認真

原來經紀收佣可以代替個搶字，長知識了！

所以，唔好俾錢中介

問題係tiktok今次真係商業決定黎
唔賣盤真係清零
佢用個app幫支那政府做野係一件事
俾美國政府bam鳩佢一蚊都收唔返又係另一件事
其實tiktok好撚狗架，如果你用支那sim卡／ip係唔會上到tiktok
佢仲要將海外同支那兩個app完全分開公司營運

feel 到 trump 係堅愛美國既總統

Two girls, one cup

不過輸機會唔細

關法治精神咩事？
而家大量證據顯示tiktok危害個人私隱同國家安全喎
反而係中資公司利用西方國家嘅制度去打壓返人
唔好偷換概念

侵子講明唔俾Tiktok係美國出現
微軟咁樣梗係要付出下

如果係大陸既話就無勒索啦 直頭係指示添啦

其實侵一廢除奧巴馬年代同支那證監簽個份備忘錄
要跟番美國會計標準
個堆支企都係等打靶
跟本瑞幸咖啡就係堆支企既寫照什至係成個支那既縮影

奶共稅

又有一件

賣曬成間bytedance都係得幾百億
搞香港庫房好過

但係賣完支那可以割條大韮菜一筆回血

賣唔到 應該蝕到入肉

大陸佬想賣 Tikkok 攞錢走？no way，500 億入面攞番100 億咪算你贏，
美國好仁慈架啦，如果好似印度咁全面封殺，你一蚊都冇。

一係俾大筆錢美國政府，一係一個仙都收唔到
即係之後d 支那app, 支那公司都係咁玩

資本主義係咁

點會爆唔到呀
本身都已經比人查緊啦
係睇幾時送你上路咋

打你老媽劫咩

而家有話拎住枝槍要佢一定要deal咩

你件5毛真係好好笑

講個笑話美國唔係法治公平嘅國家

抖音覺得唔公平可以告美國政府，但問題係抖音出賣美國人資料去支那到

唔鍾意呀? QUIT 美國囉

我有親戚話之前美國唔畀who會費係因為美國冇哂錢

不過最令我係驚訝佢明明中大畢業，講緊香港仲係得3間u既年代，都可以講咁無腦既說話

好擔心美國冇法治，驚變共產主義國家

好驚美國冇哂私人公司

5毛：好驚好驚

DLLM點解我幻想到好多屎噴出來

侵又贏了

侵侵咁樣都玩到左右夾春袋

exactly, 出埋牌俾 ms講價
反正 tiktok唔賣唔得，
講到佢一文不值，
買完之後一句唔收稅又得。

明眼人都睇得出想點其實

其實無講錯 美國負債數字上真係爆晒煲
不過大家首先要理解錢係代表乜同用途係乜
要打贏美金本位 得、你做低美國咪得

降低敵人智商

下個到馬暈
難怪要走來香港再上市

越近 deadline 買越平呀！

咁點解轉左手都要唔俾？
封殺原因係背後中國公司
既然買咗比微軟
原因已唔成立
要收錢咪即係好似黑社會交保護費咁囉

你上連登講呢啲
呢度成班trump trump信徒

微軟會直接壓低個收購價
侵侵真係鬼馬

感覺上侵想夾microsoft撤資多過想收稅

擺撚明就係迫微軟壓價啦
最大損失係蚑那呀
屌你老母成撚日分化香港人同外國手足關係
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問BBBBBBBBBBBBBB(狗隻#146030)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

一走了之(狗隻#146030)係分化兼奶共狗，專門分化台灣與香港關係，兼且係CCTVB打手

八奇思考領域

嗰日tiktok搞鳩阿侵個競選大會就知佢死硬

外國企業干預美國大選，在公在私都有理由做鳩佢

同意，拖到最後1日

到時比個賤價你tiktok 唔賣，1蚊都唔值

依家玩美式圍標，MS 出面，其他個堆就唔會出手，Tiktok 只有一個買家，一係摺。

侵式壓價

咁你未唔好賣俾美國Ban 囉，其他國家實跟住。